又見到popo入公屋

啱啱見到幾個藍衫popo入咗黃大仙下邨龍慧樓上到最高嗰層26樓 希望唔好有被自殺發生